懲罰廢柴既最好方法就係要佢地做社會低下層

你讀書唔叻，入唔到大學

你就要做下賤低工工作

過狗一般既生活

抵你死

你應得既